---
title: Summerschool dag 5
date: 2018-06-22
---

Vandaag de hele dag gewerkt aan de concept poster. Ik kwam nog met een ingeving om aan deze poster ook de huidige en gewenste situatie toe te voegen zo krijg ik een overzicht van welke problemen worden opgelost door het concept. 
